一邊屌支那另一邊又要賺佢錢果班正一無恥

屌你老母 一邊反支那另一邊又北上發展賺人仔

呢班正仆街黎